{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017291?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 부엉이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前12時です。 ご予約された人数に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室可能なペンション以外はペットと一緒にいる場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションでは個別バーベキュー利用が可能で、これには1万ウォンの費用がかかります。 一軒家の客室は駐車可能で、ペンションは渓谷の隣接地に位置しているため、浮き輪のレンタルも無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、ご予約された人数に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。入室可能なペンションのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間が午後3時からで、チェックアウト時間が午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような行動に制限がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー利用が可能で、これには1万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室は駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "浮き輪のレンタルはできますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の隣接地に位置しているため、浮き輪のレンタルも無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 561
    }
}